道指盤前趺緊1300 點

股JOY 就到殺鳩哂牛軍 頂!!

訓醒keep到先算

越跌越少咁

升番哂啦.

根本冇事

Btw,

買金。

一開市咪升,第一日玩股呀?
少少野大驚少怪

睇下收市點啦 訓先

好恐怖🤪

買歐元